Cette application fournit une API permettant à une société de centraliser l’ensemble des logs de ses applications. Elle fournit plusieurs niveaux de logs (notice, warning, erreur, critique, …). Une interface graphique permet de visualiser, en un seul endroit, l’ensemble des logs enregistrés.